或者可以試吓呢種方法制服打人廢老/藍屍！！！

小弟打過一排rugby，不過身型較細粒，但係同樣都有機會可以撻低對面啲肥佬/大隻佬。

就係好似右邊紅衫嗰位球員咁，
簡單嚟講就係可以試吓少少助跑跑向目標然後用膊頭撞落佢對腳 再攬實佢，
其實總括嚟講只要撞向佢身體較低嘅位置就可以。
唔知呢個方法喺呢種情況有冇用呢？

睇返兩位球員分別係紅衫只得178cm同85kg
而對面綠色衫嘅係188cm同108kg
但同樣可以撞佢落地下

當然最重要係撻低個目標之後要有人幫手撳實佢啦，仲有就係記得撳低個目標後唔好十鳩幾個男人坐撚住佢或者押鳩住佢大圍之前有單案就係3個男人制服一條友，最後比人制服嗰個抖唔到氣死咗制服人嗰3個仲要比人告誤殺：

當然，可以有更好嘅方法制服，歡迎講低集思廣益

最後無論如何記得

不流血
不受傷
Be Water

認同請分享

自推

Pish

推

點避tackle